求屌砌女list

AMD Ryzen 5 3600

ASUS TUF B450M-PRO GAMING

ADATA D10 3200Mhz 2x8GB

ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6

Antec VP Plus Series VP-600P Plus 600W

機箱 風扇未諗好

咁砌ok唔ok？

會打下pubg lol 剪下片

幾多筆值

本身想用下10代i5 10400
但mb好似幾貴下

$6000-6500左右到

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,436

1660s 同2060差好小？

係
2060只買2060 super

2060s 差成千幾

2060s先至有feel
2060s追到2070

不過我諗緊用m.2定ssd好

唔好用adata嘅所有野同antec牛就得

如果壓得到i5 9400f 可以點砌？

9400f不了
只買10代intel

adata 佢優惠套裝

antec牛有咩問題

adata ram 都唔得 ?

又散熱問題？

9400得6c 6t
唔夠3600\10400打

依個係 我都想10400但mb好高依家

依個係 我都想10400但mb好貴依家

咁未等下好似下個月出

大約差25%

ADATA

咁都差得幾多下

所以價錢都係差25%左右, 好公道